返part time要求多多

而排見份工
要求我識excel v look table 做analysis
但人工講緊45/hr
請大學生

想問v look table 係咪common 野？

Um 我估你係想講vlookup ，其實係易到google下自學半個鐘乜都識既function

不過vlookup都可以有其他變化既
如果要求最基本look 到data就唔算過份
但$45

係咁架啦 雞碎人工洗到你盡

譚仔都50蚊個鐘
Excel 都唔洗識
仲有得免費食譚仔

咪臭係人工低又要你識十八般武藝咁

渣ga